Dcouvrez le centre tout terrain LA GORRE A2O en ardeche d'Albert et Aurlien ADDESSO.
Au guidon de la SUZUKI RM-X450 Aurlien vous emmne dans le beau domaine de la Gorre.... Une vido magnifique et une maitrise qui donne envie ....... 
+ d'infos www.aurelienaddesso.com